請謹記時間在我方 切勿輕生

面對住近期既衝突，明白大家對差佬同港共政府既憤怒又再次燃起

唔知大家會唔會好似我一樣，果種強烈既無力感同絕望既感覺好似612之後咁又再次出現

但請謹記時間在我方 切勿輕生

唔好放棄 即使最後結果如何 請keep 住呢鼓怒火 繼續去教身邊既人

esp我地既下一代， 等多十年八年，呢班支持共產黨既廢老開始死，時代就係屬於我地。

打呢篇野唔係想話失敗主義 講而家已經輸咗 而喺希望唔好再有人死

因為，大家一定要明白只要我地堅持得到，勝利一定喺屬於我地